求教 後空翻

想練後空翻 但又唔知點上手 求巴打教路
利申 跳得算高 178差小小入到樽

先入樽你就可以後空翻

玩玩具不能作準

一